有無人依家出街見到警犬就起勢屌

各位手足唔好怕醜，務求營造到佢地去到邊比人屌到邊嘅現象，今日係光輝圍見到有犬抄牌即時大大聲屌

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

抄牌點解要屌？

示威點解要射橡膠彈？

一單還一單先，而家樓主講緊見到差佬抄牌就屌

算唔算變相支持違反交通條例？

理智返少少，應屌時候先屌，元朗單野差佬就應該屌喇